[持續：政府小器薄] 想記錄下呢個政府有咩死唔解釋

csi d 口罩去左邊

大家諗起咩都可以寫低